Ben哥：請大家給司徒一條生路！

《司徒夾帶的日常》

偷左少少野就XXX
家陣打你工呀？
偷idea又X
偷黎拍片又X
偷完當自己出又X
我岩岩差啲L想講我摺L左個page佢啦PK
之後我就嬲撚到熄左部電腦
依家熄左部電腦潛陣水 希望佢地快d唔記得

你們二創鬧司徒夾帶有無問過司徒夾帶？
你們二創鬧司徒夾帶有無credit: 晚晚打老婆?
你們用我張相二創有無問過我？
你們覺得沒有問題，所以司徒夾帶都覺得沒有問題
那他自然不回應，不回應，香港人好快忘記

#大家請給司徒一條生路 !

屌佢又出嚟抽水喇

55

醒過一大堆所謂youtuber

大智若愚

Ben哥

佢係咪有軍師

佢打出嚟嘅嘢同佢個樣同年齡唔成正比

乜鳩嘢柒碌大J mk呀軒 屌
香港依家好多都好低質

咩伍公子 見佢都唔多開胃

以前幾鍾意eminleo 但係佢個陣好似收山咁所以都冇再追 呢排再睇返個段時間同期有追嘅ming仔 真係屌咗聲 已經同以前係兩回事

當興趣變成事業，金錢會令人改變

呢個係真理，所有做得好既youtuber一收錢就開始走下坡，係幾可惜

有d o靚仔係好撚醒既
唔好話一定請槍

請19才子代玩

呢條友真人好老積 串咀 係佢打唔奇